喂！人呢？唔係好鍾意笑鳩SH人咩？

社工班打靶仔唔死都冇撚用